學緊車想買軑盤操下

想買套g29
邊隻game好 forza定gt

洗撚

除左ON9之外我都唔知可以話你咩好

你都係繼續捉亞古獸啦，唔好害人

GTA5

G29唔好用
有筆直既話買fanatic la

上完一堂發現協調唔太好 所以想買個練下轉波協調

灣岸

落機舖玩頭d或者灣岸練

應該玩EURO TRUCK SIMULATOR

on9

買埋廁所掍

on撚79

軚盤：G29/T300gt+th8a
Game：Ets2/City Car Driving

認真：拎筆錢去上多幾個鐘堂

點會唔係落機鋪練

當年我一開始左學車, 連機鋪都唔想去 感覺都唔同

兩樣野黎

Dirt Rally

我考車個陣都有買g29嚟玩，
但g29個極力子就模仿唔到真車，
你用嚟過下手癮都ok。

我玩project cars。

如果想省錢，可以睇下YouTube當自己玩過

其實我想練下協調喳